街市啊婆都買股票

頭先食飯聽到有條友叫人睇J Law啲片
跟住我就聽條友講嘢啦，講啲嘢都on99
我食完餐飯開始好驚，依家乜人都抄股票，唔講唔知啱啱三月股災

利申：仲有好多股票係身

聽到d人開口埋口VCP好似搵到必賺秘笈咁
咁好賺佢洗撚出黎開班教人咩

阿婆先大把錢

啲人連咩係momentum都唔知 又冇睇mm本書就係到扮晒股神咁

凶兆之一

J law = Jennifer Lawrence
樓主諗撚多左

姐係會升多三成先爆

點解唔買得 D股票royal級要識人先買到

J羅，係咪踢波個占士洛迪古斯?

人地炒嘢嗰陣你都未出世

唔滿意咪做淡

自己炒股票就得

人地炒股票就新手入場就快爆

最撚搞笑就係你呢d人

驚就呢兩日搵個位放然後做淡
唔好同自己作對 落咗袋嘅錢先喺錢

利申：空倉

凶兆呀

岩啦,廢老快D入市幫我接貨

準備放股票轉玩CRYPTO

人地辛辛苦苦做野做到80歲仲做緊，食飯一日自己煮幾十蚊，衫著來著去幾十年，好驚佢地用自己錢跟人買股票，消息又唔流通，trading都唔太熟，最終輸左

on99
係要驚都係驚學生買股啦，啲阿婆買左幾十年你未出世已經買緊啦

我早排仲聽到個中四學生叫人買匯豐

兜底你識條春咩

佢蠢有咩計
無人逼佢買